連登垢病 嚴重影響戰情! ! ! !

連登仔有個垢病就係
不 斷 樹 敵
就連啲藍轉黃 無知淺黃 中立 既都要一一屌柒
最後搞到無任何人願意轉軚加入自己陣型。

=黃 (和勇)
e.g. 正常連登仔
=淺黃 (無知淺黃)
e.g. 民建聯係咪黃絲我係咪要投佢
=中立 (2邊屌)
e.g. 警暴要拉，示威者破壞都要拉
=藍轉黃 (覺醒撚，人血饅頭撚)
=藍 (狗)

革命初期:

革命中期: (黃色經濟圈，民意支持)

革命中後期:(連登仔力屌非黃同無知黃既人)

e.g. 柒頭ming
革命後期: (人權法通過，區選大勝)

總結: 總之佢撐我地，唔理佢想點我地都當佢地係黃。最多比個稱呼佢地，叫佢地「新黃絲」。

切勿樹敵
比班政府狗
拉一派，打一派

128 維園見

有雙普選？！

黃轉藍都算仲要藍嘅人數多過一開始之後區選又可以大勝到 咩邏輯黎

藍應該係得三個先岩